.. _cookbook:

Cookbook
==================================

.. _cookbook refresh:
Chart refresh
**********************************

**TODO: aggiungere istruzioni-screen per fare refresh dei grafici**




.. _cookbook bar group:
BAR: grouping datasets
**********************************

**TODO: aggiungere istruzioni-screen e spiegazione dei raggruppamenti dei dataset (by dataset / by row)**